【求HR專才解答】乜係stating source of recruitment information

如題，我唔熟HR嘢，有人問起我，佢睇到有份工作招聘叫應徵者除咗寄CV仲要“stating source of recruitment information”，我同佢google完都唔係好明要整乜

佢應徵Admin Officer
我呢啲奴工鬼識咁多

求教各位連登巴絲

叫佢講返邊到搵到呢份工

佢話係NGO嚟

可以係HR官僚做法呱

都係試下水溫姐
應該唔會請人

唔知

自己試過以前send完CV一年先叫去見
原來係裡面皇親國戚做唔掂要請人撥亂反正，經典

請唔請人雖然話同經濟大環境有關
但每間公司情況都有唔同
就算太平盛世都有人長期失業

唔係呀
樓上意思係 你朋友要寫埋佢當時係邊度睇到呢份工招聘
例如係 jobsdb嘅，定係第個網嘅，又或者係勞工處見到嘅
間公司應該純粹想留個記錄睇返多數應徵者係咩platform見到佢個recruitment ad

明白
即係“喺邊度睇到間公司嘅招聘廣告”
唔好意思，諗多咗誤會大家意思

Thanks!!!

樓下解釋咗你嘅解釋

明白晒！

Thanks